[viutv99台]貼身36 逢星期一至五晚10:30(5)

【衝擊社交距離！36小時貼身人體實驗👭】
就算關係幾好，只要將兩個人綁埋一齊，困獸鬥足36小時，乜都要一齊做嘅時候，係咪都一樣做到無限包容同體諒？定係會引發核爆式決裂？💣💣
全新節目《貼身36》下星期一晚10點半首播，同你一齊做實驗，測試社交距離嘅身心極限！
節目搵嚟唔同嘅組合，有初戀情侶、積怨同事、火爆母女、心病室友，甚至......你意想唔到嘅玩命配對！
《貼身36》｜8月17日起 星期一至五晚 10:30
#FamitelLiving #酒店+居 #貼身36 #困獸鬥 #人性大考驗 Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思 阿神 小占 英健朗

dee gor拍過劇啦

Ss唔露，其實都好好睇
靚樣➕醒目已經夠
露波只不過係錦上天花

男人點會唔中意露

露太多其實都唔好

陰公 Dee gor套娛樂風雲話晒拍左成百集 完全無人記得

咩事 佢真正身份係演員
拍過好多野嫁啦
如果佢mon post見到一定好sad

佢D戲做得好好睇嫁

娛樂風雲我有追開㗎

lm先

仆街我都唔記得左娛樂風雲

題外話 點解大家討論6c 多過SC
兩個都一樣靚

你求其開返對上個輯辣伙頭嘅po碌兩頁就會知答案

睇返今晚果集，狗系

嚇死以為無人傾呢套野差啲搵唔返個post

6c感覺真誠啲同埋醒目啲
本身都覺得sc唔差
但睇完辣火頭就

玩腳今晚

嚟啦

開波

終於星期一

有腳嘅 mermaid 仲算唔算係 mermaid

6C 咁好 package 都冇仔
係咪 les

SS件睡衣一定好滑

有腳睇

瞓覺着咩衫

學 dixon 裸睡

好多SS腳

6c竟然單身

青筋好得意

腳

咁我就豬豬喇

有冇巴打想研究 6C 對腳

今晚不推文好嗎

傳說中既玩腳玩成晚

痴線 意淫過膠遊遊

做乜喺度玩腳

0000 瞓覺 (玩腳)
0100 真係瞓

Yoshi膚色好秦國

呻吟

痴撚線

潛力圖

cls 扑嘢咁

好gay

客人做錯

玩腳玩成晚

女係les

好les

今集睇到我流晒口水

百合

幕後果班點忍?

菊花想點

今集幕後睇曬Yo仔同SS走光啦

屌走光做咩打格仔呀

死咗嘅魚

打格

睇晒喇 屌

泰式好撚危險

邊條仆街擺隻菊花落去呀

拎開朵菊花

自肥師

1個鐘邊到夠

幕後自肥

cam man 就爽啦

0200 扎醒 (玩腳)
0300 再瞓

瘋狂流鼻血

血氣方剛

6c扮瞓 平時明明通宵

6C 畀鬼上身

鼻血流完做廚神

每朝都留鼻血真係要睇睇醫生wor

大家不推文
出面打緊仗

想貼錢做Viu幕後

屌你肥仔上身

呢集等重溫先睇

早餐雞翼都真係頂胃

Christian

開始發現到SS既缺點

咁就差唔多

好啱佢哋玩

歌廳 mi 上身

律師唱歌好好聽

6c 唱歌好好聽

好想lam佢地對腳

高級怡

高級師

做垃圾做到嬲

夾硬黎嘅

新節目

有佢兩個真係開心到瞓唔著

踢館又咩嚟
係咪又煮食節目？

阿妹 一姐

馬田

拉返

仆街師

熾哥

又飲食節目
快啲完肺炎啦

Yoshi

邊個係yoshi 條仔

穿越

表情太over

想住佢兩個嘅鄰居

呢套節目就真係垃圾

如果唔係SS 真係好難頂到

友誼小姐

比堅尼

Yoshi bb

封左胸

得一種人會介意人哋話自己垃圾，就係自己本身真係垃圾

邊有佳麗水著著咁多布

乳隆同行

中國小姐

真係落雨

救生員櫈底

SS真係識講野

點會問問下無啦啦落雨

如果ss去選應該可以輾壓班黨姐
選完再拍拍八月十五走人
一個字，型到爆

律師跑嗰幾下有料到喎

皆因你個人太唔企理

6C >>>>>> kathy >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

我不打了

冇啦 選之前已經簽曬約 點會俾你走到

咁error

cls 馬桶拉花

朱古力黎？

比卡超

乜撚嘢蛋糕嚟

有啲想睇6c玩入住

個蛋糕

芝士貢丸蛋糕

肥叉燒

比卡蕉

貢丸蛋糕

SS件衫都係比卡超

髀卡蕉

比卡超眼凸凸

十萬伏特

真係好好

yoshi 好貼心

Yoshi好細心
記得對方講過咩 又貼心
揀女朋友一定係揀Yoshi

諗唔到先問

沈小姐d中文文學都幾得

Yoshi真係好好

遠睇似炒飯

isabella

dee 哥？

換妻

咁就完左

長洲個營

黃可盈

嘩個營都幾靚

聽日av情節

呢個就係我由DnA個下like到佢依家嘅原因

最後4集都係

同一張床條仔反應仲大

Yoshi吊打黨姐

係咪今晚訓酒店最後個集長洲個間

身家屌打

Condom 妹冇得打真軍

why not both

viu 啲女根本贏晒

唔係啦

viu 最樣衰嗰個 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> TVB 最靚嗰個

屌唐浩然真係好撚靚仔

Yoshi 好sweet

辣伙頭/對號入座任何一個都屌打

Kathy Yoshi SS Fish Sinyin Renci

邊到有
miss左

滴露廣告

芯姐 >>>>>>>> TVB ALL

SS小秘密係咩

Yoshi 好 gfable
但睇落似妹仔命

見到 shirley真心錫yo仔
friend到可以一齊住真係好難得
呢個節目應該拍佢地一個星期一齊住啦

睇完之後更鐘意佢2個

長青節目
可以好似韓國超人回來了咁

今晚應該仲有少少ss yoshi

仲有半集

沈卡超

垃圾姐妹花好正

你肯定Helen屌打到

Helen > TVB 最靚女嗰個

ready

條撚準備
屎家軍CONDOM 妹同佢條虧佬男友

Stay with me!!!

STAY WITH ME

互數不是

飲佢嘅茶係應該

陣仔

報到

Shirley做慣大小姐

陳

又賣German Pool

最後半集

啲廣告多到

Hi

屌講起氣味
我中學有個 geog 女老師
佢陣香水味大撚到

Shirley來了

yoshi

1C 唔 elegant 咩

爭一劃就唔好咁計較啦

猩猩

咩樣先

差兩劃呀

佢地同中學？

中女

Yoshit同Elegant又差得太遠

我中意你多啲啊yo仔

點解叫佢 yoshit

美女與野獸

yoshi 個性格應該好好

屌最撚憎寫呢啲信

同其他人玩得埋已唔一樣

咁俾會員M子算

yoshi 越睇越靚

下半集係condom 女

都唔知寫乜鳩好

咁少人推

5張紙

如果無左SS同Yo仔節目睇我會接受唔到

飲藍妹

又係藍妹

d字

過上你

冇收錢 logo 已 blur

好多野可以寫 我好鐘意手寫信

原來佢兩個係中學同學

ss sc都有酒代言

佢有拍廣告嘛

Same

6C 幅畫 cls

d字好肉酸

係喎
有 193 同肥仔

6c手字好靚

玩聯校話劇，唔係中學同學

字越肉酸 人越靚

我手字好靚

點解
好中意食 前提係個個係重要嘅人

棄驚

動森

又係玩動森

唔同呀
1個st paul co ed
一個聖羅撒

好鍾意食

SS 手字好「大人」

6c啲字幾靚

寫

Yo仔

送貝殼裝飾，仲唔係動森

兩個爆喊

開咗名啦

已經就嚟唔識寫字

女仔可以交到心好難得

好耐冇寫過字

鑵籃妹想點

有我

Yoshi長頭髮好靚

ss表達唔好，但內心係已經好close

圖？

字好靚，但畫野麻麻

face pic ?

yoshi d字都幾核凸

用速成多過寫字幾百倍

連埋樣引證下

垃圾前垃圾後

我手機打字都係用筆劃

算係咁啦

pm me

無得再睇ss 了

Yoshi 嘅字

SS呢d字
擺明就係考試一開波就爆寫，寫到夠鐘嘅字跡

收左工返到屋企咪又對住

Who?

literally

have place?

諗起二月廿九

換妻了 有無得扑野

幾靚喎我覺得

腩田

廣告明明有佢地做瑜伽

屎家軍出動了

Cut得好快

好多簡體字

綁住差好遠

我d字衰
人都樣衰

AV情節

LM

馬田個節目原來就係呢個

Flavia

我都係

交換男女朋友咁正

D2 place

嘩
馬田都上埋VIU

屎家軍要出場

點解唔係禁室培育

實驗性的關係

小朋友字

登鄧！

想睇字咋我

same

會自爆

雙龍果陣已經出過一次

36小時夜晚一齊訓

有咩

我地記得有

淨係拍佢地係床都已經夠noise

兩日一夜 瞓一晚咋

btw套野有幟哥 好想笑

屌你
即時播CONDOM 廣告

好多簡體

唔知拍完有冇做sp呢

字都自爆？
寫自己連登名咪得

幾靚喎

反而怕睇Shirley d字

有頭髮……

一到換妻就出現Condom廣告

有播呢part？可能我miss左

唔知外餸下一套係咩呢

打野戰

好易認

應該有玩4p

5...4...3...2...1

Yoshi係典型女仔字

weak

幪眼 play

綁架

屌你 GV咁

Isabella

尷尬

唔好咁睇得起自己

未load得切發生咩事

拍av咩

又蒙眼 又馬仔

識我會認得出

CONDOM妹條虧佬男朋友

一般男女

讀體育 一定好大隻

Isabella有冇ig

仲要貨van

咩
無睇廣告

扑野了

勁多殘體

晚晚出精，點頂

依家冇人識你呀

點解佢咁柒都溝到女神

打把咁

這些機會。。。

拍左幾年就扑到個樣4X歲咁

哈哈鏡號

好羨慕yoshi 同shirely既友情

原來係可盈條仔大大

屌 黃可盈

最後道別

讀體育但個樣虧到仆街

無口罩

WHO

一齊住4年
扑到CONDOM 妹幾多次

聽日就有第二個男人嘅DNA

flavia好撚正

Isabella幾正

屎家軍

想屌

鬼影變幻球

但連登好多人憎佢

個墊厚到

起營

皮蛋佬

又真係好似

好靚

啡色個男仔好似幾正

奶醬c love u

我係咪唯一一個唔識佢哋嘅人

oh shit no

搖曳百合（露營）

jarvis 應該跪緊玻璃了

熄機，做愛

我要讀體育嗰個啦

見6c 開live 好多時都係自己屋企

痴線呢啲橋邊個諗

屌大家

眼鏡仔

我都唔識

條仔好似就快精盡人亡咁

上個禮拜住酒店介紹過長州
呢間就喺貝澳

You’re not alone

真心咩真心咩真心咩

嘩棚牙想點

CONDOM 妹日日要幾Q

唔識咪慢慢砌囉
咁多時間

花心師

黑肉

其中一條仔 好似細so

條長毛有啲over

真心咩真心咩真心咩

一岩一忽

好核突

呢個好撚柒喎

屌其實我講緊個營

不過 sporty 仔仔

樓上咁多人知呢對男女咩人但我1個都唔識
發覺自己同社會脫節咁

Me3

底褲，扯旗了嗎？

到底係點溝到女神

邊個嚟

點解2邊咁唔同

剩係識condom妹

佢個營唔落釘 半夜會唔會飛走

藍衫短髮條仔有啲似Terry Yeung

但係個感覺有啲似

冇睇 YouTube 唔識佢地

唔覺得d字女仔

虧佬咁款都吹奏
癲到

我願意幫輕下佢條仔

啲「真心咩」好撚煩

Give me five

真心咩。

有食唔食！罪大惡極！

點解既?
真係嫁?

第幾句真心咩

u are not alone

真心咩煩膠

啱啊

都係嗰type嘅camping

X4

幪頭入閘

男人老狗學埋D 港女講野

醬醬

冷氣好凍呀
好狗

真撚完心未呀

咁大個人都咁mk

我都係
唔睇YouTube

一樣

聽到想打柒佢

大床4P

條仔扑野扑到殘到

成日真心咩真心咩真心咩 好撚煩

咁而家條仔瘦咗好多
好似係

Ya good

煩膠

點解會有人覺得黃可盈正
佢d牙

係咪拍過熊仔頭條女呀？

真心英雄

So what

淨係知黃可盈

條女唔俾人comment

最撚憎人著襪著涼鞋
好撚柒呀

屎家軍對大眼con 大到無眼白

sam sam

黃可盈個樣好煩

出家人你識咩

真心無興趣睇落佢, 條港女把聲又嘈.

衰過啲港女

入營唔除鞋

好多coleman

個個睇波架啦

唔識欣賞真係

唔係dee哥呀

仲記得你打錯醫

把聲仲煩

眼鏡仔咁白，佢條女咁黑

4個人性格 而家咁分仲夾

竟然冇人寫露營必須酒

咪得嗰b cup 最盡

之前有
但係D 片全部TAG 佢對波果D時間
佢嬲到BLOCK 鳩左

嗰陣太眼瞓

一齊沖啦屌

個營有啲似永澤同學

黃可盈邊忽靚

哇會67

通常咁著都係正仔 sporty 仔仔

好好笑

我覺得bella正好多

佢地今晚實熱到pk

小三

小你老母臭閪三

夠淫

全部都唔識 ...

條仔 好驚女友成日諗點樣tum女友

著工人褲加分

除衫瞓

劇本係咪變4P?

小你老母三咩

依兩pair根本就係av情節

你正埋我嗰份

黃可盈好撚醜

想散咩

假到 咁都信

驚相處太好

有無畀過帽人

砌到興蛤蛤

冇左FILTER 鏡個D 皮膚黑到

好難唔信佢地無扑嘢

點解一邊有冷氣一邊無

而家佢地散左未

賤男Dixon都啱就知佢咩taste啦

點會呀有CAM喎

條長毛好撚over
造作到

柒咗sor 未開眼以為係

含下唔算扑野

好似啲老泥黑

4p添

條演藝長毛好難頂

條仔好似有D錢
CONDOM 妹冇咁易自炒既

2條肉蟲係到典下典下

屌你又借啲意屌鳩我 dix

乜水黎其實

遮住個cam，做咩都無人知

Ching專業狙擊Dixon

之後做炮友

我想話呢集野好痴線
將2 pair分開
再咁樣夾埋
好痴線

個冷氣真係冷氣咩?
唔係假狗嚟?

另一 pair

如果係真既 真係好伏 換妻咁喎

老麥賣珍珠奶茶

憤怒師

好撚正

長毛兩個唔得 兩個都造作
另一pair有機

我都想知不過算 冇必要

賤男狙擊師

Pin

梁生真係好撚柒啊啲鬚

唔知
我無認真睇

比起神同小占果集，我更無心機睇今日下半集

嚟緊應該精彩

真心咩

睇就好好睇 幻想都好美好
換妻

不過有鏡頭影住晒架

佢住邊

SS IG Live

件衫

私下實有約出黎

有d 料到

我記得未播之前個預告有 Yoshi 同 6C 做 Yoga, 係我 miss 咗定真係冇播

6c 昨晚ig live 講無播

留比你

最尾果幾秒事後完...

夠鐘睇Flavia了

每集開頭都要講一句
真心咩

Jarvis 23?????

依家先介紹

原來咁後生？
我以為就快 30

真心咩？

笑撚到我肚痛

好後生

唔覺

點解d素人 可以咁成熟 個樣

讀書都同居？

而家先睇到話條仔23歲 呢個節目咩事 上一pair又係完全唔似19

又留鬚 啲頭髮又長又攣咁
成個 joey tang

噚晚睇到拗曬頭

又黎

真心咩

以為留長毛就扮晒係藝術家咩

條長毛成個黃澤鋒咁既樣

點解條條女個樣都成個 🌝 咁

認真，我有fd係

咁帽硬啦

而家啲後生仔
個個啲樣頹到呀
精盡人亡咁

屌出黎做8年野都無錢同居

2條仔個樣都

眼鏡仔個樣好虧喎
係咪日日打兩次丁

黃可盈條仔好似無線一個茄喱啡

你琴日先話鐘意

Jarvis還好
眼鏡仔唔知點解要睇越怪

有小小似劉頴匡

Flavia咁樣都無辦法

sporty 仔仔可以幪頭入閘

成個道友

唔怪之得講嘢咁mk

個FALVIA咁似個運輸界羅1

陳仔好花心是常識吧

佢對眼成個

Flavia = email ?

學條女講 真心23咩

比我條女係黃可盈 我都變眼鏡仔咁樣啦

4眼仔7到核爆

咁睇人做咩既

似Terry Yeung

啲字醜到

黃可盈個頭好亂

男仔點先可以留到咁長

但係 sporty 仔仔

你啲字嘅圖呢

我最鍾意食包皮

越睇越柒

個JARVIS有D似亞視茄呢啡張啟樂

唔好侮辱giroro

pmed

駁髮

但睇個樣似虧佬

點解我覺得長頭髮果條友仲柒

專拍王晶咸片

又啱嘅

我又要

屌

某個角度睇又有少少似霍哥
張啟樂+霆哥+黃澤鋒三位一體

佢地夜晚訓個時會唔會拖住手 再打飛機

你問長毛

留兩三年 我仲長過佢

直接公開啦

唔剪咪得

嘩屌仲要去影相 好大風險

唔長唔短點見人

望住條腿點忍

都話陣仔好撚mk
咩都pm又花心

甜蜜合照

留緊出街要日日帶帽

其實外型上呢兩pair似本身就一對

柒頭長毛

condom 妹你騎上條仔到咪得

小灝維

真係 個四眼仔真係唔掂

長毛柒到

係性格都係

會唔會之後2pair散哂

長毛食哂兩個 四眼仔打J

之後變真換妻

真係有機會

水花四濺

咁四眼仔留畀我

Isabella係professional嘅model?

虧架喎
你冇得屌

應該係freelance model

背心女正過bella

其實兩條仔係一pair ....

賤男又啱 虧佬又啱

condom 妹講野係歪口

控射 sporty 仔仔

Javis 依pair幾襯

bella呢pair幾sweet

對眼好撚細

所有感情問題我建議都係分手

又曬到紅曬

幪頭入閘咪得

其實兩pair都sweet
睇嚟真係要換妻

有接私影同有做ig shop model

好似做過tbb主播？

黃嫁 （有一隻牙好黃

得對波大

4眼仔講D野似搏散咁

開始懷疑如果厹神冇喺度俾人屌 你會要埋

今集幾好睇

唉死火啦

咁矮點做MODEL

其實filifala會唔會易讀過flavia

依家仲襯同夾好多

其實四眼仔都唔係差 係睇落冇乜精神姐

不了 你見唔見到佢個兜下巴

Isabella好靚呀日本feel

想知佢哋而家點

成個毒撚咁

會唔會完左節目真係換妻

好似鍾意左bella 咁

就係因為冇精神囉
似一日兩丁咁款

會唔會真係交換左

皮膚好黃

你上面先講完蒙頭

夜晚就砌鳩條女

本身條女chur得太勁

係未試過被嗲姐

節目效果唔駛太認真

btw 我想知點解一定要搵呢兩 pair
佢哋好熟咩

我都覺佢覺得有新鮮感

聽到厹神啲 9up 就不了

你估邊一pair 會扑野先

識玩一定係咁玩

黃可盈好大食

咁又係 viu出名造馬

塞住個口咪得

其實幾正 幾陽光

係個帳幕 隔離條女又咁nice, 又唔似自己條女咁巴渣...一定狂ff, 扯足成晚

塞住佢個口

聽厹神講英文

咁我不如去食阿婆
又塞住把口又幪頭

OKAMOTO~

個樣咁虧仲扯唔扯得起

人地特登
你不如話叫Fifa

Yoshi 正好多

jack slow fuck

邊度大⋯⋯

好似細so咁 我對我老婆冇哂感情

sporty 仔仔冇 ig

咁呢個一定啦

眼鏡佬似佢

一齊住 知點解四眼仔會咁既樣啦

點解將啲bra打格仔

佢對眼細撚到

屌好撚似

點解部冷氣咁低

對眼唔似

點解個cam 有黑點

屌條仔有乜好！？

係虧佬

似未訓醒咁

咁撚醜樣既條仔

有錢maybe

好想幫佢擘大對眼

對眼先最似

條仔個胸好漲

用咩擘

望到4眼仔對眼搞到我都眼訓埋

對眼無神
長期死魚眼

屌我都係

個虧佬對眼又細 又似 giroro

仲要個嘴歪

條女係咪賣淘寶貨嗰個

巴打靚仔？

其實係咪眼細就一定死魚眼

咁發覺你條仔食左條女呢

可以有d似許智勇

4眼仔真係越睇越樣衰咁

要真換妻了

痴線對望死魚眼

呢啲對望好易出事

唔係呀

唔準你咁講牙勇

真係好撚虧， 塊面又扁落去

bella會唔會望到好眼訓

條友對眼好似10日無訓咁..

唔一定？
但佢依家係細眼加三白 真係好冇神

係

應該兩條女都跟曬Jarvis

鼻都係

互相對望。。。想打7佢

對望完條女會唔會瞓著覺

望住條仔對眼唔駛一分鐘都訓得著啦

好想射落佢粒默

靚仔好多

對望死魚眼會唔會好易訓著

4眼仔嘴歪

咁我要眼鏡仔

條仔驚訝樣都係眼瞓樣 好撚好笑

咁樣對望好易會對對方有feel㗎喎

不過望依個吸毒樣就

有乜好葡萄

點解條女要著阿叔涼鞋

又黎

最佳催眠

Jarvis 正好多
無論性格樣貌

cls

屌
把口唔好唔賤啦

無比較無傷害

如果互望個個係阿源咁既樣 條女會點

唔好咁賤

sporty 仔個額好似好高

兩個性格係夾
所以會覺得舒服

唔會啦間屋咁

啱啱睇唔睇到佢著到件衫個胸好挺

乜撚嘢偷偷地打爛隻碗

反而老母要你結婚一定會叫你揀四眼仔

但對波幾大

但佢虧喎

但感覺兩個人會好悶

扑扑吓都會講

我嚟喇 高潮丫丫丫
真心咩

唔知JJ大唔大

我屌佢咋嘛
控射

吸毒喎

又chill

屌有畫面

諗諗下扯左

個長毛剷左青會型好多

外人睇實悶兩個夾就得

佢性高潮係咪都係死魚眼

試下咪知

熄燈要扑野了

扑得未

咁撚有feel 真係會出事嫁喎

四次

用眼罩遮住

扑得

條仔幾仆街

你易唔易對人有好感

Emily 2.0

扮咩老姐 以前細個

4次

屌渣佢啦仲9up

應該拖住左而家

熄埋燈

之後話： 真心咩

呀～～～停呀～～ 呀～～～

唔大動作扑 細動作摸下都會有?

唔出奇啦

呢句好flirt

已經底褲邊啦on9

呢套今晚訓酒店第二季黎嘅

條仔好仆街
問D問題

影住㗎喎

摸緊啦

想人答 有啊 依家囉

拍緊時唔會,不過一個月後再訪問就..........

反正影唔到 冇人知

真啊

開始坐埋左

捽緊碟

no dixon

係啦 go pro仔 點會影到

試緊水位今晚可以點玩

熄左燈邊個見到

星園喺貝澳㗎
成個節目都係sell緊

條長毛把口真係

叫人餵啦

識玩，叫女女餵

熄燈問人會唔會好容易對人有好感 咩意思

導演叫架啦多數都

最好就你餵我啦

條長毛好明顯flirt緊喎

申長d隻手比我

飲埋酒

條女又受應該屌過啦

仲飲酒

長毛句句flirt

掃下大脾緊有，問佢有冇帶最近代言condom 過黎

長毛想屌啦 開始flirt

感覺條友都係咁嘅人

幾時食埋催情朱古力

條女都係姣

之後一齊訓

條仔好Flirt

有冇人覺得，長髮男有啲霍哥

個晚會唔會砌到嘈親第2pair

係喎 之前個幾pair其中一個究竟點食嘢

條女又受

個長毛好明顯係雙子，鳩噏到世界盡頭，順便flirt埋

依家已經想出軌啦

兩pair鬥大聲

即係條長毛未玩夠啦

關咩星座事

已經預左自己出軌？

反而覺得長毛個PAIE冇乜野
四眼仔個PAIR可以一戰FEEL

心靈上已出

今晚就出軌啦

條長毛講個d 野好易會錯意 想扑

節目任務：扑

啱
結婚唔係對人有feel就去做的事黎

佢個look好似細so
仲要咁講野

咁個節目一開始話佢嗰pair一個獅子一個雙子嘛

飲酒飲到醉 係個營到扑扑扑

唔好講到太大呀Flavia
有機會俾人binc就唔好啦

唔出得街呀

明顯個四眼好仔過長毛好多

條黑肉自己都成日派帽啦

講起又係

覺得長毛似分得清自己做緊乜
反而佢條女容易出軌多過佢

應該又係女黎

1 PAIR玩家,1 PAIR保守,實出事

未玩夠咪認囉
講到咁冠冕堂皇

可能已經 bin 咗

條長毛對腳叉開哂 擺明想貼埋條女度

四眼仔似心無雜念wor
長毛似 如果佢今晚聊我就開波啦

但係虧佬樣

綠帽36

扑咗？

都會係一個壞左嘅人

係個營到冇扑到 之後都實約出嚟

錫左

我想知點換件衫，隻手連住一齊，件衫點走

夜晚訓教就熄左個cam 佢大大力扑

長毛講野又中又英 好un耳

藝術家性格係咪都係咁

講真比著大家同黃可盈鎖手36個鐘
係人都會問有好感果句
有得屌你屌唔屌

乜有香港人唔係中英夾雜架咩

唔奇

係營到扑野 就算幾細力扑都好個營都會好搖

法官大人！

佢三句唔埋兩句就撻英文單字

巴打好有經驗

總係有種好淫亂嘅feel

獅子呀，bella先係雙子

下集咩事,有個女既喊?

[viutv99台]貼身36 逢星期一至五晚10:30(6)

黃可盈肯定有睇呢個post

四眼好仔過長毛好多 講完

就算冇黃可盈咁大波都會啦

夠鐘睇阿神

預告道歉嘅，唔通嘴撚咗

好鍾意同女朋去露營

應該係入營前鬧交， 道歉呀？

太格硬
兩個一撚樣 造作

我幻想多得濟

Bella睇起黎有好老婆feel...
兩pair人真係宜家咁先襯。

屎家軍嘅軍妓
唔知俾牙屎玩過幾多次呢
四眼虧佬就慘了

今集散？

睇Flavia了

今集扑？

應該係

認真咩

其實有冇做過愛？

虧佬惟有得我接收啦

真

鏡頭前講 真心咩

條長毛扮深情好嘔心

虧佬同賤男都啱bad taste

Bella好啱做老婆
幾好女仔咁

無人接

勁開心又勁唔開心

但應該係煩膠

好正

Flavia 四眼個條仔好柒
之前睇ig好似正正常常咁

壞男人先正
虧佬身材幾 fit 喎
can 幪頭入閘

真 斯斯文文 又成日笑笑口咁

屌你

醉咗 唔好怪佢

flavia 講野個歪嘴都幾似隻馬

過咗十個鐘咋喎 會唔會太假

今日你同另外一個人做

頭上那webcam正開 還未敢跟你做愛
可能事後約戰

好似比人chur撚到得番個殼咁

放開阿brain啦咁就

可能日日扑 虧晒

喺條女面前講到自己幾咁掛住條女
喺人哋條女面前就句句flirt人

我全都要

我覺得viu成日為open而open

瘋狂恥笑

長毛喊埋添

長毛喊

你又喊？

咸左

咁都喊? 真心咩?

真心師

見過人扑扑下個營反咗

咁都喊 真心咩

工人褲大頭唔掂

4年同居日日扑兩三Q
比你都個樣似40歲啦

向西？

長毛個look搞到自己好老，28,9歲咁

條友住東涌？

佢唔似 40 歲嘅
不過好撚虧囉

Flavia喊了

條友好虧

點止 28 9 歲
三十幾就有

真身

結果下一次去camp真係交換左

1001